[突發］炮台山黨鐵站好多老鼠！！！

過街老鼠